終於知道點解有錢人仔仔個個都大大隻隻

因為樓下會所就有gym
就腳方便
堅持起嚟易過窮撚好多

阿媽係女人

咁身高呢

有錢仔屋企就有gym 啦
做完行幾步就可以去拎杯野飲 沖個涼再打大赤拿行返間房訓

本身佢有錢 佢父母就高機率點 因為生活有規律、做事堅毅架啦 。 真係事實來

揀個樣靚 高 嘅女人 繁殖後代

再做genetic test

篩走哂啲壞基因

因為有錢人唔洗返工
d精神時間用哂去做gym

而窮撚平時已經比份工強姦
邊有精神做gym，放工返屋企訓多陣好過

呢層真
飲食業返10個鐘

陳同佳

點解會認為有錢人係「生活有規律、做事堅毅」
聰明、運氣、人際關係、膽識
全部都可以喺無「生......毅」特質嘅情況下
為人帶嚟巨大嘅財富
不知幾多有錢人好逸惡勞、花天酒地
仲同我講「生活有規律、做事堅毅」？

所以我話一定機率 唔洗咁激動

營養好

仲可以叫工人煮蛋白餐

咪係
自己屋企有gym真係衫褲都唔使著，
全裸做gym，
再開大個喇叭播歌，
勁爽

D大隻仔照鏡通常有條女跪喺度含緊
諗落唔關大隻事
係因為有錢

Sor

其實唔難
跑步機 單車機 踏步機 唖鈴都係有限錢
公屋都做到

飲食營養好 多優質蛋白 少劣質炭水

相對較難

的佢上張臥推椅度推車

唔排除有人真係好撚勁返完工去做，呢個佩服

但效果一定無好
做完第二日又攰又會酸痛，影響返工，仲辛苦
可能loop一星期已經放棄左

好多外國返嚟 人哋興細細個就健身

無撚有錯
返工 做到隻狗咁
仲邊有時間 精神同體力 做尖

d 黑人o係監倉都練到
你想練大把方法去練

香港坐監應該都練到

黑人基因天生muscle growth好d？

講黎講去又咪係得未亡人個仔

如果父母係專業人士就係可能堅毅同規律嘅
做生意發達就難講

呢個正確答案黎

時間係最大問題

毛新宇 金正恩 林建岳

真 操大隻食野先最撚貴

但屋企會所gym通常好垃圾barbell都冇條

但我都識幾個富2代，男版欣宜咁，晚晚去蒲

最佳答案
講埋d "有心去就會去到”既人
份工辛苦極有限

老豆娶個模特兒生個仔點會矮？

10個鐘以上不過join咗24所以放工放假做

窮撚成間屋得200 呎4個人住 你做黎睇下

飲食先係真正原因
你係香港窮既話其實少好多機會食原肉
諗下茶記原肉係幾甘少, D 汁幾多
死屍大陸巴西豬D肉(如燒味), 開粉肉(肉餅) 就會捨得比好多
外國平同貴D肉同蛋都係真材實料
D人去外國留學都會大隻

就算小學雞一班40人 D手握力都可以差好多
大家都無做GYM 6-7歲之間除了生日月份之外 飲食就關鍵

仲洗做 緊係做gym 食女啦

有冇諗過你每日用幾多時間上緊連登？
同時間好多人努力緊去操練

仲有就係有 錢人好撚得閒，唔似我哋日日要返工

淨係均衡飲食同時間都唔係窮人做到
放學去做PT，食飯就食m記大家樂垃圾

我間房行去屋企間gym房要行好耐先到
所以太懶無做gym

呢個真
好多gym友5、6點起身做完先番工

份工體力勞動：自然有肌肉 不過睇落好瘦好lean
份工唔係體力勞動，用腦：仍然堅持到去做gym 只係自己意志堅定

人喺Gym

因為成隻豬咁既有錢佬唔會po相上ig曬身材

有錢人屋企, 係日常飲食上面, 營養都好啲

好想揸

練括約肌

因為窮撚要努力搵錢溝女
有錢仔要做gym溝再高質啲嘅女

主要係有錢唔洗點返工
咪有時間做其他嘢
就算你樓下有尖房
你日日放工攰到仆街都唔想做

有錢人咪又係得24小時
你有心做workout都係一樣
唔好講到有錢人唔使返工先得架
再加上身高同有錢冇關

我返10粒鐘咪照去做

Gphone

日日有女un 運動都做唔少

最重要係有時間呀

袋底都出汗
想奶

終都知富二代點解咁有錢
因為係有錢人個仔

因為唔撚洗做咪大把時間操 我一星期返足7日 一日日10幾個鐘 一星期得一日假 用黎抖好過

睇下pure yoga, 平日下晝d班都可以full晒，d臭西闊太唔洗做

咁都要老豆高先得㗎

唔係返地盤點會攰到冇力操野我大學一個禮拜返4日全職自己俾學費仲要返campus上堂都練到啦由當初中學俾人笑肥仔到之後啲中學同學見返我都話我搞咩個身形咁撚fit，我6點放工再返學返到8點幾之後食野再去操野操完野仲有一兩粒鐘時間溫書／打機

羅仲謙

我觀察左好耐
最大問題係無咁有錢既人無咩營養知識
成日聽埋d三姑六婆野以為係有益
之後食左好多無用既野落肚都唔知

例子
牛奶公司盒仔奶 （牛奶飲品）
煲湯肉
斬料
白米飯 （呢度講緊係單一主食，唔好妖魔化碳水）
合成肉
罐頭

呢堆野比起較有營養既選擇係平dd，但個營養價值不可同而日語

有錢先唔會操
好似bob叔咁歎世界唔好
日日操到腳又痛手又痛為乜

呢個又係正解

佢地唔洗返工
可以日日操

依家先知？？

有錢人唔洗返工先係主因，平日起身無野做咪落樓下操一兩粒鐘再嘆個tea

打工仔日日起身就返工，放工已經攰到仆街，點會放時間做運動，有時間都要陪老婆仔女or女朋友

做地盤都有d好大隻，因為日日俾地盤強姦

好想同啲狗狗玩

有錢係事半功倍
有錢唔洗為咗份工犠牲時間 中意點安排時間做GYM都得
有錢可以食最好營養嘅野

上面講緊超有錢有homegym個班唔多值得討論
會係屋set homegym既一定有咁上近健康追求
我單講會所有尖個班假中產
通常都係兩個極端
一係就有需求，堅做堅砌
一係就師太拎住手機踩單車
無咩人埋重訓區，得返班砌既，所以成個氛圍好好
同埋大家都係假中產，假假地都受過高等教育
會禮讓，會交流

公屋撚死迫爛迫去康文p記同吹袋底阿伯爭機

兩個次元既事黎

做gym又方便
飲食唔洗諗價錢問題 又有人煮

番9-9 OT完食飯再一個鐘車程番屋企 真係會冇力
你以為你大學全職好攰咩。其實最傷係你畢業後一路番 一年 兩年 你身體不停chur冇回復 就唔同哂

鐘生?
細粒毒撚樣

咪傻啦，正常男仔一定高過老母架啦
唔通老母17幾個仔無米8咩，只要老母高老豆矮都一定拉高

返工前做 之前返9點 早個幾鐘起 去公司附近嘅gym rm做 雖然趕啲 但感覺好過放工攰到仆街再去做

點解咁多有錢佬係肥佬

擘大對腳咪得囉

咁如果比你唔洗返工
多d時間
Gym既效果係咪會大好多先

人地有時間
你無

飲食都係啦
成日話健康果d野食都係貴既

大家都係減磅食雞柳 一餐食兩三件
人地有錢食廿幾三十蚊一件果d
窮撚就食廿蚊一磅有激素喂狗果d雞柳

康文署 成人一個月200有找

仲有點解讀書好，因為可以無限請私補，再唔係送出國

林作咁有錢都係矮

自己覺得好睇滿意

係

錯晒啦 有錢仔工作係做gym

你既消費就係幫有錢仔工作

我窮撚公屋
老竇老母仲係覺得一日淨係可以食一隻蛋
淨係以為食乜乜乜可以去濕 乜乜乜好寒
食得多肉有尿酸又剩
自從我正式做gym之後
我日日食高蛋白質
我已經冇跟過佢哋嘅飲食方式
身體反而健康咗仲大隻咗
轉數快咗勁多 無肥過
從此之後就明白肌肉係重要好多
跟佢哋啲方式害人不淺
我懷疑以前佢哋荼毒
淨係做帶氧
飲食錯晒搞到高唔到
佢哋而家都同我講食咁多蛋白質會虧又盛
我依家淨係會叫佢收聲唔好再荼毒我

唔好傻

雖然做GYM就一定講恆心, 但係有錢同冇錢差別好撚大
就同讀書一樣, 贏在起跑線上

有錢可以請私人COACH, 營養師, 基本上好易變大隻
冇錢就自己摸索, 好多人都係摸索左一段時間先搵到條岩既路

人哋瞓緊覺做緊gym都有被動收入，點同港奴返工就冇時間唔返就冇錢

有錢人住都住得近公司d la

有錢仔外國讀書生活
日日食新鮮好野
點似得啲本土讀書日日食茶餐廳急凍肉垃圾早午餐 夜晚食垃圾唔健康既隔夜飯

樓豬即刻起鋼嗰下幾好笑

Agger 飯基本上係垃圾
仲要餐餐大大碗

啲汗多到春袋入面兩粒睪丸嘅形狀都見到

你大學只要返4日就收皮la
Engine仔返足6日，當中4日係9-9

你講得岩

窮撚都係得24
1-5 9-6返工 假日唔休息都係操2日

有錢人
1-7 anytime 仲有時間休息溝女，family day

唔係話失敗主義
但真係好大分別

得閒囉

咪就係呢個分別

其實經濟學研究唔係
好老套嘅老屎忽言論呀屌
唔該得閒睇下實證論文
咪再鳩吹

仲有好多都係偷呃拐騙
大劉百份報羊獸性洗米華
炒樓放租呢啲零生產力寄生蟲行為
再一堆富二代乜都冇做社會分晒資源俾佢

唔大隻只日日抱女掛鼓

佢以前好大隻㗎

無笑我啦

題目係講有錢人的仔仔

大把運動員都係公屋出身，又點計

其實只係大大隻隻果d有錢人會放相比你睇到
肥撚到隻豬果d冇post相

真
試過份工朝8晚6 日日ot到10點
朝早6點8出門口，返到屋企11點
俾你再有心去操，操完唔夠休息時間都係晒氣

星級健身教練加營養師，點似得你d窮撚要飲奶粉睇youtube

其實有人向上流有人向下流
只不過係有錢人嘅生活成本少好多
有錢仔 就會有人自願識你 教你嘢
同埋又唔洗計洗費 中意買咩supplement就買
窮撚計餐洗都要左度右度

我唔係妒忌人 只係講個事實出嚟
所以有錢仔同平凡人拎相同成就
啲人都會傾向讚後者多啲

同老母講減肥 佢買成斤菜做一餐 都唔肯換兩三粒蛋比我
我心諗 蛋唔係平啲咩...菜仲要有糖份

返4日全職加返學呀on9，我都仲未撚計我唔返工要返學嘅日子，我本身都係讀engine大把frd係it狗同engine仔啦，咪又係咁操，飲杯咖啡又去操野架啦除非你話你結左婚要打理頭家冇時間我就冇野講，自己多藉口就收皮啦

daddy買成個海洋公園比我玩

做squat可以完美角度睇到春袋

雖然我都會食飯
我係因為要增肌夠卡路里先會食
到時喺街度見到啲90後都慘
畀老竇老母咁樣荼毒
搞到又矮又平胸又瘦弱 一係肥到仆街爆曬瘡
我研究飲食同埋做gym之後 唔會理佢哋嘅飲食方式
皮膚 精神 身型好咗勁多 害撚咗我20幾年
仲諗住害埋我一世

squat梗係睇屎忽㗎啦屌

窮人冇錢嘛，少少咸餸一大碗飯又一餐
最鐘意叫你食多d飯同菜，食太多肉唔好

利申矮瘦毒

唔使做/無負擔工作都差好遠啦

你咁講完唸唸下身邊啲fd
有做gym多數人工唔高
無做gym就人工高

意思即係好撚得閒多時間練

休息不足會影響肌肉生長同第二日操野表現
有錢人訓得多過你

他幾高？

人地唔洗一路讀書一路返part time大撚把時間已經贏好多

係屋企買對啞鈴 + 健身椅都夠練到正常大隻既程度
健身室唔方便..遠..貴..全部都係藉口

你睇下啲公屋仔
八成細個都冇牛奶飲,有嘢落肚就算
點似得啲有錢仔日日大魚大肉

除左錢仲係知識問題
雞蛋，菜加飯已經好健康又唔貴
但硬係有d人貪方便貪香口食即食同煎炸野

似係做殺人狗職業？？

蛋,奶,大快活係窮撚救星

大隻就係狗

番完十二個鐘都冇力練

佢係唔係以為老豆米五就算娶個米八老婆都只係得米六高

我老豆硬係好中意食燒味
我老母又中意煲湯or煮得好肥
我只係得閒先會食佢地整既野
我買高蛋白質既野 每次食到2次3餐
一日都係一百幾蚊左右
但要自己煮

落街跑
租單車
踩屋企張紅色乞兒凳
啞鈴搵水樽舉住先

點解南亞人同黑人大大隻隻？

好多富二代鐘意做狗

食蛋可能係香港人的餐單中最易達到

唔係要特別大隻用阻力繩都夠fit啦

傻撚咗
富二代有世界唔嘆去做狗

日經

612就黎冇錢啦

有錢咪gym
冇錢咪dream

打份工都要鬥辛苦

做狗非禮妹妹仔同畀錢搞女個滿足感唔一樣，你未試過

如果一日食好多隻蛋
係咪要走蛋黃比較好？巴打食蛋淨係食蛋白？

其實古人係N年之前已經總結左出黎
個字叫[窮文富武]

有錢人屋企已經擺哂器材
有間房專係做gym啦
仲講會所

lynus

有錢仔冇咩野做大把時間
我讀書果時做gym都好勤力
但有壓力之後就少左 有時仲會skip

但Club house 啲設備通常都好唔齊

Agreed!
好多細路年頭避肺炎 去咗歐美國家住
返嚟高咗一截

會冇心做

你試下返份工就算返9-6/7都未必有心有時間日日去操啦。有時唔係身累，係心累。

點解白人唔得

未亡人個仔？

屋企幾層, 行去廚房廿分鐘來回. 運動量幾大下

有錢人唔使返工？
大把富二代ibanker一年做緊你幾年工作量

其他人唔知啦 我一日都食三至四隻蛋無走黃
又唔會夾硬食 水煮 暫時食咗兩個幾月身體都幾好
我飲酪蛋白 同 蛋白粉 一日都食130-140g蛋白質
蛋白粉我都係個日食唔夠/做完gym先飲
酪蛋白就訓前飲
Btw我唔一定啱 但我見身體同體能愈來愈好先一直咁食

無走黃怕唔怕膽固醇超標
我以前都係飯桶，依家都係多食蛋同肉
BCAA同奶粉就做gym前後都會食

從來唔會煲水飲 只會飲泉水

上網研究蛋係好既膽固醇
就算吸收到既膽固醇都係得20-30%左右
見死唔去就算了
以前驚肥 而家驚食唔夠卡路里
之前成日做cardio 而家3日先做一次
多數做gym

佢依啲有錢到咁 唔同Level啦 做狗貪佢嗰幾萬咩

有錢人唔會同你講人工架師兄。

番六日加8-9先放大有人在
後生實係咩都得
睇下咁上下年紀你可唔可以日日OT
操到夜再精神番工

格硬屈啲有錢仔想做狗

咁林作呢？

講得好
有研究指出小朋友嘅身高、智力

係遺傳自母親

亦都可以解釋到
點解大部分的二世祖都係有樣有身高冇腦

打工就係
真係上岸果班工都唔使返

優生學

有錢果d蒲多知道大隻食囡有用

XRX

得la得la, 學生哥好lele豬la

good, keep thinking like that
多個理由自我放棄

唉努咩力搵工考牌，啲有錢仔daddy一個唔該就有offer
唉創咩業，人地有錢仔無窮support，一百幾十當係碎銀
唉學咩煮嘢食，人地有錢仔啲食材全部買手打點，個廚房同我間屋一樣大邊有得玩

前面講咗
基因問題muscle growth有效d

你估個個富二代屋企都俾佢嘆世界咩

Discrimination

可摸耳講清楚d點樣一年做幾年

真係屌你都廢鳩事

真
前排轉工
中間隔左3 個月抖下
日日淨係做尖早餐睇書跑步食tea
爽撚到
一番工

睇啲藝人就知啦
個個話大隻就大隻
都唔洗討論有錢仔

要幾窮先會覺得有錢人係會住屋苑

大快活舊雞排幾多先夠蛋白質...

食好住好
唔駛煩份工

大把時間操/屌女

等你人生無休無慮 唔會每日返工做到隻狗咁 放工仲要返屋企做家務 咁你平時就會做事堅毅D

會所gym係冇餅的
好難大隻
係有錢同時間出去做就真

之前讀書同岩岩畢業等返家操到勁fit
而家返工一星期操到三日都偷笑
身材走晒樣

另外你搭咩交通工具去做gym都係一個問題啦

揸車去既。全部裝備放晒上車。
舒舒服服倒屎咁早6點鐘去到操

你個pt都係倒屎咁早同你一齊操

唔洗同人爭機爭餅

效果梗係爭好遠

仲有下下都食靚蛋白質，訓又訓得足

真 冇心機練

因為人地有理想有大志有目標

因為人地好多時間

雞胸+意粉+多菜+湯
應該有35-40g protein

我計法係400g煮熟嘅雞胸有80g蛋白質
佢嗰塊咁薄 邊有200g重

仲可以請PT一星期請足6日
唔洗自己push自己
有錢真好

100g 雞都有大約30g protein
200g 意粉大約10g protein

加埋40g 差唔多

Wtf

客觀討論緊個相對難易度

公屋有幾多位擺到呢啲架撐

有錢人：
-有教練 -屋企有GYM唔洗同人迫 -有被動收入唔洗9-5，可以自己控制時間GYM -可以有錢買高營養食物（貴價既肉類用黎增肌） -容易有足夠高質數睡眠 （無嘈音環境，高質素既床）-容易維持每日GYM習慣（唔洗為左基本需要搵錢同身心疲累打擊意志力）-可以訂閱整好既野食（營養控制）-有錢人生活習慣同心理質素（紀律，恆心，耐性，正面）

窮人：
基本上係上面既相反

阿媽係女人既結論
咁討論完意義係邊

好似蛋白質都有分吸收率 YouTube睇過

你講完又有咩意義
明就明 唔明就唔明

我諗起林作

唔使翻工每日大把時間
屋企有gym
有人煮營養餐
隨時有索女一路含一路做

我有個同學返學日日飲牛奶(私樓仔)
最後畢業個陣都是得165都唔夠

曾國祥？

人地職業係兒子 同 全職健身員

有錢人係屋企有gym
唔使同人share會所

佢矮過自己阿媽咩？
如果娶個米8模特兒老婆會唔會生個米7嘅仔？

仲有飲食
返工個工時長，食無定時
加埋食既野又唔夠營養

咁你又啱...

因為佢老竇唔夠有錢娶個長腿大波嘅老婆囉

香港d蛋都特別稀 要買貴少少先有正常蛋

咁大隻窮撚更加值得欣賞

地盤仔
又黑又大隻
又夠大力
一野抱起就完全插入

你諗少錢既問題已經好多時間
唔使好有
朋友A老豆做海味，等閒返舖坐下每個月出35k糧
日日做運動，唔搵野做太多時間唔知點使

On9,大劉生咗劉嗚偉，邊會矮

外國大把人間屋係gym room我依家台灣間屋都有，香港會所嗰間屋仲要排隊，係香港人咁撚慘，做運動要逼黎逼去

有錢人：做完gym先返工，如果攰就唔返。
鐘意幾時返就返，唔返就唔返，同老豆講聲就得。
因為晏晝約咗朋友出海，要操靚副body

有錢人可以請教練同營養師同廚師
幫佢安排哂一切
你負責操就得
窮人要自學
食野都佔左你一部份支出
有錢人食野先用小小散紙

有啲老一輩啲思想真係好on9
咩以形補形 牛肉好毒 雞又話咩有激素
完全冇科學根據
又食到個人唔健康

幾乎大部分都好on9
普遍支那思想都係咁
淨係多飯 滷味 燒肉 肥到仆街
其實最on9係煲湯
無錯係好飲 但冇乜營養價值咁
跟佢地咁食一定無好下場

有肌肉唔單止可以一拳一個，DSE肯定科科5**

通常人地對住塊鏡做
要透過塊鏡先睇到

大把公屋撚都好大隻

但係一定唔夠Lynus打，佢一拳打1000個

餐餐有好野食
唔通學窮L煮雞翼魚蛋湯咩

屌

True

Agger

瘦撚here

小弟正是朝朝0530起身做尖 7點去到公司附近康文署做尖 8:30準時番工 放工食完飯睇陣電視做埋家務就訓 周末rest同訓晏D 已經堅持左兩年

利申 過海番工

有錢做乜都易過你條窮撚好多啦 死廢柴

仲有食好住好訓好發洩好
有奶有營養有閪屌均衡發展

返完工都散曬啦

不能同意更多

通常都係基

屈機到

加油巴打 我都做過 會做到頹

香港=奴隸國

大學都拎出嚟講 笑死
連登真係多傻鳩

讀大學咁辛苦都做到gym

唔使返工，日日無聊做gym吖嘛

大大隻隻? TALL ?

有天堂~有地獄~

之前識過一個29歲，佢名義上工時就朝九晚六，但實際收工之後見佢無時無刻都覆緊email
食晚餐見佢都係拿埋部電腦出街做嘢
本身係識佢老婆在先，試過有次佢老婆凌晨兩點幾打嚟問嘢
聽到佢老公係後面叫佢細聲啲，先知佢好多時做到兩三點第日仲要番早
雖則佢一日工時頂我兩日

但佢一年人工頂我大概5-6年
我月薪around 3萬

其實好多富二代都好勤力
我有2個有錢朋友(屋企有幾億以上)
一個做ibank，日日做到3,4點先瞓，7點半又起身返工
另一個做it，女仔
搵萬零蚊一個月，一個星期有3日以上都ot到10點以上，自己一個住間4000幾萬嘅天璽，出入有司機，人哋都冇選擇唔做嘢係屋企嘆世界
唔好以為個個屋企有錢都會俾啲仔女唔使做，好多時屋企越有錢對仔女要求越高，辛苦過普通人人哋咁辛苦咁博命因為你哋一句富二代就沒殺左人哋嘅努力

飲食同睡眠質素都唔同啦

有冇食譜 方式 介紹下

張圖好有幻想既空間

好簡單你睇下香港既BODYBUILDER好多都係屋企環境唔錯
唔洗返份牛工一日做10個鐘
可以訓醒就去操野

打日本人工，0800 開工，2330未走。

本身有錢，就本身已經唔駛憂柴憂米。
就可以好得閒咁發展興趣。

你唔發覺好多有錢仔或者闊太都會話自己發展慈善事業架咩？有咩人會攞慈善做事業，咪有錢既閒人囉

我啲食譜好尻
早餐食碗飯 水煮菜 加 兩隻蛋
再加塊三文魚扒/青口/雞柳
晏就同夜晚就少啲飯/食水煮意粉
加蛋白質食物咁
夜晚就食蛋白質同菜 心情好就加個面條
間中都會食下小小零食 飲牛奶 生果

出街食就走汁 食意粉 飲熱檸水
食返食物既原形 如排類等
小食後期加工既食物 如午餐肉等
每次做完gym
都會飲蛋白粉
訓前就飲酪蛋白

我只係自己研究 唔一定啱
有錯請屌

呢個post好酸 個個唔抵得人一出世就有米 老實講 好肉酸

放完工返到屋企食飯沖涼已經唔想落街
自住仲慘...放工要諗埋煮飯...去邊到買外賣食...仲想段練身體咩